根據我既經驗 作14歲女編文條友應該50歲以上

果種老土 OLD SCHOOL

樓主4章野

我今年26

樓主49碎

18歲就叫雞叫yoyo

唔係啱啱去完ocamp?

JO BA

唔係個個50歲都好似蓋ching你咁潮